它實際上可能有一個標籤寫著“音頻和字幕”，這取決於你的設備。 瞭解如何在視頻通話中添加閉合字幕，Netflix和更多|David Nield | 2020年8月28日|大眾科學 
 真正的科學測試應該是剪掉星座和標籤，這樣你就不知道哪些星座與哪些預測有關。 偽科學家是如何逍遙法外的——如此浪漫的事實Stuart Firestein | 2020年8月28日|鸚鵡螺 
 正是在赫茲的情況下，該公司啟動了一個在公司內部引入“安全標籤”的項目。 公共，一個股票交易應用程序，從Scott Galloway獲得了7位數的支票 
 這是共和黨政客傳統上的標籤。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 雖然每個標本都有二維x射線，但除了通用動物標籤之外，幾乎沒有其他信息。 x射線揭示了古代動物木乃伊隱藏的東西海倫·湯普森2020年8月20日科學新聞 
 喬和唱片公司一直支持他:看看前一週公告牌上的整版廣告。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 與此同時，媒體給她貼上了各種標籤，從“男人”到“變性人”。 獨家報道:邁克爾·菲爾普斯自稱的雙性人女友，泰勒·莉安·錢德勒，告訴了所有的奧羅拉·斯諾，2014年11月26日，每日野獸 
 所以我總是告訴孩子們，與唱片公司簽約時要小心，要時刻保護自己的版權。 Wyclef Jean談論Lauryn Hill, Yele海地爭議，和Chris Christie |Marlow Stern | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 然而，真正令人震驚的是她的“Interscope”這個標籤。 阿澤莉亞·班克斯公開了她從脫衣舞到說唱明星的旅程 
 這個標籤被用來標記人們為了引起注意而脫光衣服的一般咆哮。 #修復互聯網:打敗金·卡戴珊屁股的標籤|艾米麗·夏爾| 2014年11月14日|每日野獸 
 每張照片上都有一個標籤，真實描述了這顆曾經備受尊崇的寶石。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 紐約就像一個噩夢，某類作家把它描繪成“2000年的地球”。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 我沒有給他貼上效率專家的標籤，因為眾所周知，印刷工人總是對這個頭銜過敏。 九人及時記|諾埃爾·米勒·盧米斯 
 魔鬼從嘴裡吐出一張標籤，上面寫著:“給羅伯特爵士讓位。” 註釋與查詢，194號，1853年7月16日|各種各樣 
 因此，如果藥劑師在藥瓶上貼了錯誤的標籤，從而傷害了使用者，他就負有責任。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯